Morawska在一次採訪中說：“如果有氣味，這意味著空氣不知何故被輸送到了它不該去的地方。”。科學家在一間空置的公寓裡發現了冠狀病毒。一個可能的撒佈者？”糞便氣溶膠羽流|克萊爾·齊爾曼，記者| 2020年8月27日|財富
畢竟，他們的嗅覺比人好得多。病毒氣味？狗嗅出人類汗液中的冠狀病毒| Sharon Oosthoek | 2020年8月19日|學生科學新聞
新來的遠程工作人員正在試驗有香味的工作區，他們的潛力是讓Excel電子表格的工作時間感覺，或者至少是氣味，更像是在海灘上度過的一天。選擇一種在家工作的香味可以提高注意力和生產力|莎拉·託德| 2020年8月4日|石英
目前，這項研究還沒有涉及到大腦中導致有意識感知氣味的神經通路，這顯然是下一個問題。嗅覺的高速公路：科學家如何利用光在老鼠身上感受氣味| Shelly Fan | 2020年7月1日|奇點中心
我們最終可能會獨自在家裡體驗大部分生活，沒有隱私，忘記文化體驗的觸覺和嗅覺的重要性。冠狀病毒推動了虛擬現實的發展，以下是如何避免它將我們帶入反烏托邦| Alexandros Skandalis | 2020年6月24日|奇點中心
甚至在我們還不知道這場車禍的真正原因之前，這裡就有一股尋找替罪羊的不體面的衝動。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
烤肉的味道混合著異國情調的肉桂茶的香味，還有一大堆甜的棕色甜點。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
有一種明顯的蘋果味，是志願者分發的。在充斥著歐洲難民的走私網絡內部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
你幾乎可以聞到糖楓和紫羅蘭的香味。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
“J.W.聽到海登輕輕地說，‘你聞起來很香，’”報紙報道。弗格森的強姦、謊言和錄像帶|邁克爾·戴利| 2014年11月18日|每日野獸
這給了第二卷某種蘋果儲藏室的味道。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
從一大早到另一大早，熱風還在繼續，空氣中瀰漫著燃燒著的植物的氣味。宅基地主人奧斯卡·米切奧
一個小女孩試圖聞一聞畫中的樹，並假裝喂一些畫狗。兒童的方式|詹姆斯·薩利
石灰的氯化物…臭味…臭雞蛋…蛋清…家禽…穀物…麵粉…麵粉和水…牛奶液體…牛奶。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
當然，把說他不喜歡燃燒的菸草的氣味或吸入的負擔強加給另一個人是不禮貌的。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。